"We zullen het geholpen hebben," antwoordde madame, met haar uitgestoken hand erin krachtige actie.
"Niets dat we doen, is tevergeefs gedaan.
Ik geloof, met alles mijn ziel, dat we de triomf zullen zien.
Maar zelfs als dat niet zo was, zelfs als ik het wist zeker niet, laat me de nek zien van een aristocraat en tiran, en toch ik would--” Toen zette madame, met haar tanden erop, een zeer vreselijke knoop vast.
Vasthouden schreeuwde Defarge, die een beetje rood werd, alsof hij zich beschuldigd voelde lafheid; "Ik ook, mijn lief, zal voor niets stoppen."
